【無撚聊】自製手機架

是咁的

臨近約滿無嘢做

喺公司煲煲下劇

就用橡根盒壓咗個手機架出黎

望望下 綠色好似好無格調
於是 動工

最後成品

多謝各位

放到上去先講

打橫擺到

但擺上去影唔到